「天荒夜談」有無人摸索到自己基因入面有咩能力遺傳俾到自己？

近幾年發現自己模仿能力算係幾高
但係只會係點到即止，即係做俾旁人睇可能以為你係pro，但係俾真係pro既人睇好容易就穿煲

諗返以前仲係荒野求生存既祖先，會唔會係靠依種能力去生存而將依種能力從基因入面遺傳到俾我

一日可以訓16個鐘

唔通你祖先以前係靠避世而生存到

眼力好好
講緊3 4歲已經開始打機到而家都冇近視

識捲脷

依樣嘢真係好神奇，因為我都有幾多fd係咁
係幾乎0近視，依樣基因遺傳落黎既能力真係好撚強

仲有d天生大力果種tank能力都好撚強，依d應該祖先係真係肉坦同其他動物硬碰硬咁隻抽而生存到

你班祖先果陣應該同青蛙係同一個種族，可能之後先分居

夢遺，使我唔使媾女浪費時間/金錢

識有人背脊好撚發達，之後佢選擇從事健身&運動行業，操一操，成個人勁撚有shape，仲贏左好多比賽，依家個背成個倒三角龜殼咁同佢同行既人有d pro操十幾年都做唔到。

只可以話基因遺傳能力發掘到出黎，再加以利用，真係好撚勁，就好似LOL入面每隻英雄既天賦技咁。

祖先有可能有幻覺之力，去到你依到可能溝淡左，只能夠愛黎夢遺

學語言能力好過普通人少少？
細個已經成日英文考第一
中學都係

而家學緊韓文

記憶力同圖像聯想力都係
因為可以聯想到好似一隻動物同一個人喺腦海到郁既姿態

所以畫畫都唔太差

可能某d方面有影響到，但真正學語言能力勁既遺傳能力應該係果種識10幾種語言既人你可能要再發掘一下究竟係咩潛在能力係由基因遺傳落黎，而間接令你響學語言上面佔優

有學功夫打交天份
但生得好細粒唔長肉

應該溝錯種

你敢講我又諗到之前有d數學好勁既fd，佢真係百位數乘百位數，停一陣就心算到

我自己就連50x25都要諗勁耐，係由個位會不自覺就kick住run唔到落去個腦通常淨係會去到5x2係1000，之後就開始亂

我自己係無見過隻字無學過音標都可以讀啱啲字
好似英文字咁喺個腦讀一次都可以撞岩隻字

但當然唔會明點解

同埋細細個已經自己意識到prefix suffix既存在
然後自己慢慢積累喺個腦到

我幾秒已經計到1250

有冇諗過其實係因為打機引致近視只係一個謬誤

咁當然以科學探索到既嘢為前提下討論啦
講太神太對於社會黎講荒謬既嘢就其實點講都得既

個鼻可以分辨到濕度上升同下降，落雨都可以用鼻分辨到

ching我地應該係同一祖先

會唔會係同大環境有關，即係你老豆老母工人姐姐響你細個成日都有講，遷移物化，或者人生路上都有channel令你學英文可以事半功倍

好勁呀樓主世事都被你看透

ching你敢講我個鼻可以分辨到秋天冬天既來臨，因為當我鼻敏感發作既時候，我望住個天，就會講：「the winter is coming」

我都係 我估都係山頂冬眠果班後代

有咩好看透探索都叫看透

對好多技術同技能都好快會上手，但永遠都精進唔到，一拉長時間就會輸人
周身刀冇張利

鍾意食薯仔同飯

好似係人都係咁

無 老豆老母唔識字
但幾兄弟姊妹都係語感強
中英俱佳

計數果陣見到數字郁
然後調啱位出答案

屋企人英文都好差
我自己細細個就好鍾意聽英文歌睇英文戲

有寫輪眼

鼻敏感
痔瘡
矮
食乜都肥

有無好似我地上面咁考究一下自己以前祖先做左d咩先將d基因遺傳到咁俾你

包皮過長算唔算？

絕對音感
由細到大都可以一聽首歌就可以用樂器彈/唱出黎

不是能力你覺得能力解什麼

天生就係專業既9upper
仲有好強既預感算唔算 唔係去到預知吉凶 但會預感到有大單野

預知能力強弱同基因遺傳絕對有好大關聯

性欲好強算唔算？每日都至少打一兩次丁 試過無聊無野做一日打五次之前同ex扑野q駁q屌咗三鑊先停

真心廢
無樣掂
可能祖先係俾人當兩腳羊養黎食

咁都可以遺傳到你依代都算係強啦

手軟腳軟

利申： 基因突變

精神力量
令我得到精神病

大單野既意思係個人安全定社會大事？

真，睇書讀書先會近視

講個人安全本身自己都好敏感周圍環境 所以應該唔太算 不過有時係會feel 到有伏 / 有危險
有時會無啦啦好似神推鬼捅咁做啲平時唔會做既野 然後幫到某啲事/冇啦啦用得著
又或者會冇啦啦有衝動聯絡某啲好耐冇搵既朋友 隔一陣佢地有可能有某啲野發生而自己又會幫到手之類

又有時啲大事前會不安果啲 但我會覺得同自己睇好多好雜消息評論等等有關

我覺得唔關事......
我可以腦入面聯想但畫出嚟就唔係嗰回事

可以日日wfh